講集中一區既人根本推手足去死

屌你呢家圍捕緊呀 開電視望下啦

佢地諗住人多會安全d
無錯呀﹐人多的確係安全

前提係所有人齊上齊落﹐要衝就喺後面跟上﹐而唔係一見到狗就雞飛狗走又擔心走唔到

大佬 成日話要集合影相震撼外國
但住得遠真係走唔到

人多安全圍捕拉人個陣 明拉你 點安全呀

幫手推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

推

落過場既人都唔會想再玩港島

查巴士又拉左手足

推晒

佢哋理得你死總之整張大合照打下飛機勇武全滅都唔care

不嬲都係 淨係為左傳媒效果又唔諗下手足安全
拉一個都嫌多阿
唔夠人講就話人革命係咁 咁都怕唔好出黎
真係好撚噁心

一齊行紅隧就安全
搭車仆硬街

101 十八區屌佢老母

因為少和理非呀！和理非當然集中一區最好！

和理非自會識得走

和理非喺走緊﹐由於畀人封路封站﹐大量人無法短時間離開
最前線喺手足成為人群嘅後排被人捉走

和理非可能覺得無和理非被捕就ok﹐但對地仲將和理非同勇武分開﹐到底幾時先明白大家同打緊同一場仗
之前有巴打話沙田好正﹐商場有和理非唱歌﹐外面有手足打緊仗﹐同一個地方出現兩個時空﹐其實係異常現象
和理非始終未夠投入同怕無咗份工

記住﹐我地香港人係無分和理同勇武﹐大家都係打緊同一場仗